大帽山TA 報數

荃灣迴旋處start
元朗另一邊迴旋處end
都係得10 分幾，造極都造唔到10 分鐘樓下
由其一去到甲龍落果幾隻五連髮夾彎成日都冇乜feel 點揸
有冇師兄交流下🙇‍♂️🙇‍♂️

咩車又唔講

唔通遲到個個贏？

架51都係20分鐘...

原來就係你條仆街渣到烏龜咁拉龍
屌你老母

題外話 講起大帽山就諗起大量自私人士拉晒籠都唔入避車處

八卦睇活狗跪